求救！倒生毛搞到有好多紅點

之前自己剃毛剃到隻腳倒生毛，家下隻腳好多紅點完全唔見得人，做左幾次脫毛同磨皮情況都無乜改善。

上網見到有人介紹gel plus同磨沙，有無人成功改善過呢個問題

我都有好多紅點

你去邊間做脫毛架？

多唔多著窄腳褲?

用咩剃

千
萬
不
要
刮

多呀

刮？咩意思？

剃刀呀好後悔呀

屎

我用剃毛膏 剃毛機都係咁
可能細個唔識剃

有隻一路沖涼一路剃 好好用 生返出黎又唔吉 你可以試下

剃既話，多數都有呢個問題

我之前成日窄腳褲都係咁樣情況，改著運動褲就無再出現過呢個問題

去做peeling啦 然後以後用脫毛噴膏

v字頭個種?